點解香港蠟像館冇張學友

四大天王剩係張學友冇蠟像 明明佢對香港樂壇咁有貢獻

連啲濕鳩韓星都有 點解佢冇

佢個蠟像放左係學友社

唔係叫美杜莎夫人蠟像館咩

唔係美杜莎石像館咩

食屎啦你

無人理